賤閪黃賓穎個老豆原來係中醫

黃沛霖醫師(Dr Wong Pui Lam Peter)
- 地址: 香港北角興發街50-52號維多利亞大廈1樓C1室
- 地區: 北角 - 國家: 香港
- 電話: - 傳真:
- 專科: 中醫 - 業務類型: 註冊中醫
- 參考資料: 註冊編號-002916

屌佢老母成家冇個好人

正所謂禍不及家人

中醫又點叫唔好人呀 你洗唔洗起埋人地十八代底出黎屌呀

我選擇原諒佢

wong>wang

出軌喎

做乜鳩

中醫都可以叫自己Dr. 架？

出軌又關佢屋企人事 人咁撚多大個仲唔識諗 ？仲要老豆老母管？

洗唔洗誅九族添呀陞下 仔女出軌關老豆老母撚事咩

做得中醫應該都讀唔少書，辛辛苦苦養大個女，點知養左條賤閪，仲要俾樓主起底點諗佢老豆先係受害者喎

原來佢老豆都出過軌

戇鳩鳩十足大陸大媽咁

再鍾意討伐啲二奶，狗公

註冊咗就可以

佢老豆都出過軌呀，始作俑者定受害者呀

黃心穎和許志安本月中爆出車廂偷情事件，震撼娛樂圈，心穎日前已避走洛杉磯，而安仔則繼續「潛水」避見外人。「安心事件」牽連到他們的另一半及家人。有網民則找到黃心穎家姐黃心美一個訪問，訪問中心美暗指父親黃沛霖曾出軌，該訪問近日在網上廣傳。

曾經歷離婚的心美，在該訪問中表示，父親也有不專一的時候，但心美表示不知道當年媽咪不離婚，是不捨得四個女，還是沒能力養活自己，所以只好啞忍；另外，心美在訪問中亦表示，要成為獨立女性，經濟和心靈上都要獨立。

（即時娛樂）

【洗脫嫌疑】踢爆某姊妹花搶人夫 張學潤：唔係莊思敏莊思明

「安心偷食」事件掀起全城熱話，日前張學潤（Nel Nel）在專欄上爆某電視台女主持搶人夫，話說Nel Nel有位相識20多年的圈外女友人早年嫁到外國，而女主持入行前在外國生活，與人夫認識後發展婚外情，當正印發現丈夫不忠後決定離婚，怎知女主持卻鵲巢鳩占，竟搶先將正印的物件丟出屋外。

Nel Nel替好友抱不平，爆料指女主持的姊妹，其後以不同渠道加入娛樂圈，Nel Nel更寫道：「It runs in the family！」指兩姊妹有家族遺傳，似暗示同樣介入別人婚姻。由於Nel Nel沒有指名道姓，網民紛紛玩猜謎遊戲，圈中幾對先後入行的姐妹花，包括：黃心美和黃心穎、莊思敏和莊思明、周汶錡和周勵淇、楊卓娜和楊怡、何傲芝和何傲兒、湯洛雯和湯洛瑤、余香凝和余潔瀅、張寶兒和張寶欣都成為嫌疑人物。

Nel Nel接受《蘋果》電話訪問表示：「首先我嗰篇專欄文章，我係見到新聞突然間有感而發，諗起一個20幾年朋友，寫出嚟抒發一下啫，我自己又唔係受害人，又唔係當事人，其實我覺得我唔需要再回應啲乜嘢。我朋友係圈外人，佢已經離咗婚啦，大家鍾意點估都好，我唔講。」

對於娛圈幾對姊妹花被捲入風波，Nel Nel說：「總之唔係莊思敏莊思明，呢兩個係我朋友。」問到周汶錡和周勵淇兩姐妹呢？他說：「當然唔係佢哋啦，呢啲我認識㗎。當事人我唔認識，我講完啦，我唔想屈人，唔想呢件事再發酵落去，我唔想變核突抽水王，我唔需要博見報，除咗我朋友，其他當事人我唔識，我只係轉述朋友嘅傷心故事。」

禍不及家人喎根本成家人都係咁

講到女主持，好明顯啦，以上「嫌疑人」有幾多個係專做主持啫